@inproceedings{Beysson:RECITAL:2017,
    author = "Beysson,Cl\'{e}ment",
    title = "D\'{e}terminants et quantificateurs g\'{e}n\'{e}ralis\'{e}s dynamiques",
    booktitle = "Actes des 19e REncontres jeunes Chercheurs en Informatique pour le TAL",
    month = "Juin",
    year = "2017",
    address = "Orl\'{e}ans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "52-64",
    note = "Determiners and dynamic generalised quantifiers",
    abstract = "Dans cet article, nous proposons une classification des d\'{e}terminants en \'{e}tudiant leur capacit\'{e} \`{a} introduire de nouveaux r\'{e}f\'{e}rents du discours et l'accessibilit\'{e} de ces r\'{e}f\'{e}rents. Cette classification se fonde sur des aspects de logique dynamique (Groenendijk \\& Stokhof, 1991) dans la tradition montagovienne. Nous montrons ensuite que ces classes raffinent d'autres classifications plus linguistiques en \'{e}tudiant chaque esp\`{e}ce de d\'{e}terminants une \`{a} une. L'analyse de ces propri\'{e}t\'{e} est un premi\`{e}re \'{e}tape dans la d\'{e}finition des quantificateurs g\'{e}n\'{e}ralis\'{e}s dynamiques n\'{e}cessaires pour d\'{e}noter la s\'{e}mantique des d\'{e}terminants.",
    keywords = "D\'{e}terminants,Quantificateurs g\'{e}n\'{e}ralis\'{e}s,S\'{e}mantique,Logique dynamique",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2017"
}
